[好歌分享] 一首好啱香港人聽嘅勵志歌

近排香港發生好多事,有啲人可能會好灰心, 每一次我覺得好攰好冇動力嘅時候就會聽下呢首歌。

兄弟爬山,各自努力！
香港人加油!!!!

凝聚每分光

作詞：鄭國江
作曲：鮑比達

為理想 全力幹 求突破今天甘流血汗
為理想 獻盡努力 理想邦 我願靠我雙手創
讓理想 燃亮我 求讓每分力全變熱和亮光
要鬥志繼續頑強 要永遠奮起圖強 豪情融成熱與光

讓每點光 射向前方 讓每點光閃出希望 交織成 一張光的網
凝聚了 每點光茫 前途漸明朗 美滿前途伴你闖
讓每點光 射向前方 讓每點光閃出希望 交織成 一張光輝的光網
以熱誠 發亮光 以熱情 更烈更旺 漆黑照亮前途共創
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.

匯聚強光照遍這方 在熱流裡載著看

熱愛香港 人人同心 共創香港新的希望 香港人 高峰天天創
凝聚了 每點光茫 前途漸明朗 世界盡瞧著這方
熱愛香港 萬眾同心 共創香港新的希望 香港人 敢於更新 肯苦幹
更繁榮 這地方 更繁榮 新的香港 一起創造明日盛況
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.

推

<<蚌的啟示>>
攜手可創造光芒 齊心關注定破浪
係好辛苦，但係要頂住

好想喊